係楊過角度，人生加啲郭芙、李莫愁，人生係苦不堪言

趙志敬玩佢，佢走到，而且冇手尾跟，但呢兩個人好似陰魂不散，當件事去到最壞嘅時候，佢哋都會出現踩兩腳

人生處罰遊戲

但係楊過天性樂觀，而且佢有左冷禪既朋友(口頭禪幫拖)，就係：濕撚曬，唔𠹌驚！同埋條路自己揀，仆街唔好喊。最終楊過就憑呢二句名震天下，成為一等一膠手。

有無打冷震

阿輝？

痴線 咁柒既野都打得出

黑人問號

再加小小尹志平，就係綠色的感覺

左冷禪朋友
真係黑人問號

唉楊過死左都比你激番生

幫你推比多d人睇